倉鼠同貓可唔可以一齊養？

突發奇想，有冇人試過

貓：

可以啊 一日囉

倉鼠：

樓主:

連登仔：

試過 乜事都冇 但隻貓成日爬上去𥄫隻倉鼠

試過，望隻野一日，好不安，次次要清理籠一定要收埋隻貓

試緊
隻衰貓成日襯我打開倉鼠籠嗰陣跳入去

Tom and Jerry

屌 做乜鳩

M記打雜專員：

正義撚: